點解梁天琦上訴結果仲未出？

點解好似過咗就嚟兩個月都未有結果嘅？

借位

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

等緊維尼批奏摺

正仆街...

預左ga啦三權合作

上訴結果出先定佳哥過台灣先，又或者陳小春自首先

係咪就嚟出獄先出結果

之前話3-4星期有結果，而家過左就黎兩個月啦

都唔知佢拖乜鳩

我就係記得明明話4個月內有結果 但一直等到依家都未出 以為自己記錯

邊個嚟？

Sor 係4個星期

一蚊買流浮山刀手到先

傾緊數
佢個判刑直接影響之後果堆
得別係今年果堆

聽order 就聽order
傾條撚咩

唔關事架
佢個判刑出左之後發生嘅「罪行」先會參考

推

想問好耐

單案影響深, 班紅官由10月9日到而家都決定唔到

之前話4個星期後有結果，宜家過左兩個月都有，會唔會一直軟禁？

要等維尼批，但係維尼又要玩大波又要奶西又俾侵撚緊，唔得閒

佢係計佢定罪果刻

天琦乜都無做都咁重

今年果堆咪個個7年起釘？

砌緊原因ban

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會